有無人留意開香港街場聯賽？

新東聯 周偉傑仲有冇踢?